[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (165) ON9唔識開POST

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

hi all

Lm 今日大家咁熱衷寄poster

加左 h字頭

靚嘛

邊度？

yes ar

想問星期幾大頭菜最高價?

LM

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

有冇星星場?

星星係要自己睇架！

amiibo卡原價幾錢? 依家外面賣幾多?

開咗

留名

日常繼續搵之前話要櫻花時鐘嘅巴打，如果你見我上線又開咗島，就入島然後我比你啦

好似抽獎咁

LM瞓教

寄咗啦睇吓你收唔收到

莎莎話想搬

好似未寄比你

見你咁慘 俾下面過黎

你對佢做過啲
除左隻熊仲未有一隻想搬

唔見有開

幾百蚊 張卡唔係無限用黎咩

我已經識穿咗你扮斷線
不過你走咗就有流星

求駱駝,有無人有

寄啦 我訓醒回禮

留個位比我 點半嚟

$25係用到?

好

無 我一落機佢同我講想搬 我無骨氣地留左佢

過12點 駱駝訓咗啦

又唔見

頂 我真斷線

加左

加完FC留返下次去OK???

收到喇 多謝巴打！

早抖 聽日記住睇郵箱

下！我無加你咩

動森寫字樓

當然唔少得鎮台三寶
玉蘭喺隔離

星期二開始都會有

見啦

扮斷線

仲以為你會放走佢

今日我隻狼都話想搬 哭𠹌咗成晚

落機啦

我要做牆紙

有感情 我諗左陣

冇加我

有冇加翻我

Ok識做

好想快啲到肥肝話走

聽日再接再厲

邊隻

個湖整好了左右要尖定圓好

我都係用寫字樓bg痴poster

你del左我？

心點樣尖

阿姐要唔要我私人珍藏

聽日開始寄
唔會令你地失望

馬呢

D poster

No please no

痴滿又好似無咁好睇
唔通要用監視bg

呢隻GAME好難整到完全圓尖就睇落寬身

佢嚟左兩日 邊有咁快走

有玉蘭未

放左佢可以比隻醜既住

啲動物仆街黎 愈對佢好愈想走

咁樣折磨自己

好想摸廚櫃同雙門雪櫃
廚房啲野依家擺曬係地下好陰公

但我唔需要玉蘭

嗰三張放埋一齊好正

Come on 同路人
好野一定同大家分享

大陸真係全面禁直播動森 笑左

真 好愛個啲打死都唔放走

都話玉蘭好nice
佢只係醜樣

Gg唔get整完尖俾我睇一次 圓又一次

有妹
記住帶棍

想要啲木材同埋礦石

651879979954

1425L

然後就可以寄poster

比返d私人空間人啦

加左 h字頭
有大量日式廚房廁所傢俬

走人係一個事件
事件係隨機
你友好度越高
發生事件既機率就越高
如果你想佢走，係咁同佢傾計會快d

我今日真係有咁諗 但都係放過自己算

勇者唔加密

算我都係左右平算 尖既話左右要加多行 冇位行

直播果陣搭飛機高空見到光復香港四字
又要幫小粉紅掃玻璃

你del左我

留返比你

我有：

木雕鴨
竹棒*3
兩傘架
玫琇床鋪
後背架
排笛
陷阱種子
復活節地毯*2
復活節衣櫃
復活節衣櫃
復活節花圈
復活節氣球B*2
復活節梳妝台
復活節凳子
復活節燈串*2
蒸籠
甕
櫻花地毯
櫻花棒
櫻花樹枝
鑄鐵花園桌

求換：
- 切菜板（可多換1）
or 其他DIY

咁架咩

睇黎我唔夠愛佢地

搞到我好驚

加入我地

你會唔會放士多啤梨走？

蒸下野食先

相性問題

唔洗對我咁好

我呢幾日冇del人呀
前日都仲去到你度

咁等你整好再俾我拆咗你個島啦

仲有無人

yes
解釋左上面"點解對佢越好越想走"

其實走只係一個“隨機事件”

又黎

你係咪成日掘種子伏佢地

好啊

分甘同味

我冇記錯佢地前日仲喺到話我地吹大咗，只係淘寶d鋪知道冇咩貨先落架

唔會
你點解淨係追我隻肥媽

隨機架
不過可以留佢地
已經留咗2隻

你game名係咩

我一粒都冇放過

一路順風

wtf 呢隻好正
挽留到嗎？

有妹

記住帶棍

想要啲木材同埋礦石

651879979954

聽日試下換個簡單啲嘅bg痴滿佢睇下點

離絲唔係自己都有隻咩

封關先

多謝解答聽日開始瘋狂同啲醜樣動物傾計先

已加 n字頭

有日阿誠話走我都唔會放手
有感情

加咗你先，下次有機會先去搵你

想問下 一個帳號買左10000yen兩隻任選遊戲
可唔可以係兩部機買動物森友會？

又一個脫苦海

頂 我笑到左 我太耐無去你度 除左士多啤梨 我唔記得有邊隻

留佢地咪得 同埋村民之間有相性存在 幾個村民同時排斥佢既話 佢咪想走囉

我好愛佢地

真 呀誠係第一隻 真係有感情

比阿足你啦
染左藍色嘅肥媽
袋住先

正
準備好機票刷島民未

小氣寄多十張玉蘭

得掛，但邊到賣緊？

我係全部都搵唔到你
我都冇del人

我有士多啤梨啦 唔要

逼得太緊唔得架

有妹

可以幫手整月球 人工衛星 新月椅 星空牆 星星牆 黃金棒
記住帶棍

想要啲木材同埋礦石

651879979954

佢地玩春咩 聯機都要開加速器
本身佢地玩就唔合法 騰訊swtich得幾隻game 中國岀game要有牌號 動森都未申請到 只係喺灰色地帶度玩 佢地圍內玩國行咪算囉

等睇

我睇下先

冇舊人走就冇新人嚟

咁揀擇

最多當牆紙用

我已經準備好套衫送比佢

棍即係咩，變身嗰枝？

送眼絲個屎忽帽比佢

有冇人知

過去對面河

唔洗著衫

多到痴埋睡房

有7萬幾哩

點解要咁做 我準備好靚衫比佢

有時真係忍唔住笑

好在

邀請左佢聽日搬入黎 好可愛

笑撚到

D動物傾計真係好搞笑

地中海

喔屌，誤會哂

哈

gd luck

其實隻隻都有感情

你即係話眼絲頂帽唔好睇姐

笑乜

嗨

見到我啲馬就想去外島

心情唔好嗎

嘻

屎忽帽

買amiibo 卡

晴天！好可愛
佢喺我島同小睫女神係好朋友

我再整10頂比你

唔想食炒價 有貨先買

果間房神聖不可侵犯

晴天正啊 我都有佢

blacklist左你

咩料你肯瞓未

整哂比10隻動物

決定做完一陣野就去一次外島刷...羊羊
Btw 好肚餓呀

做咩唔早啲瞓？

我今日收到畢安卡海報

Del jor friend

有妹

可以幫手整月球 人工衛星 新月椅 星空牆 星星牆 黃金棒
記住帶棍

想要啲木材同埋礦石

651879979954

1425L

今日有隻鄰居想幫我改名
我拒絕左

阿姐+1

你呢 你唔玩？

點解 可以自己改

聽日返工

Nono
佢想叫我xx大大

驚閪咩

佢幫我改好左
問我好唔好

係床未有睡意

我佛系等露營動物算
依家嗰啲唔太差

連返兩日 想瞓多啲

我個島落雨 多謝曬

求下狼蛛放過我

又呃人話返黎

餃餃大大

隻丸丸成日寄廢文俾我

起咗第四層之後上唔到去

我係得一隻真係唔鐘意 打算叫夠10個人先慢慢等

你做咩唔問埋四葉..

點解你會知
我個d好少寄信比我

我d小動物叫我x小x，好qq

加左，黎參觀下加揾妹妹

兩日

好大雨留名

有冇流星場

我成日睇佢地傾計
好可愛

Tk巴同做人巴（？）係咪度？
重開左了 你地自便搵妹許願
沖涼了

係咪有人斷線幾時就會跳error全滅

餃餃大大

點解我friend list會冇左貓絲
都冇del過人

因為四葉返左黎...

屌！ 蘋果

佢地有冇幫你改
佢仲話 佢諗左好耐

冇蘋果

想請教下 係地刷動物會唔會仲慢慢釣曬魚 釣到滿袋先走人

你又知對方無del你

老啦眼瞓

我都有喎

佢隻貓偷雞del我

原來有妹唔一定有流星雨
有冇人有流星睇

係
嗰次我隻傑克話羅萱兒整俾佢嘅飯盒入面嘅蛋捲有蛋殼
勁搞笑

等我幫你解決佢！！！

佢唔會咁衰嘅

又斷

你個名唔通震震大大

我果啲寄廢文唔寄禮物

金閣搬走之後留左個棺材比我
乜野意思呀屌

唔記得拍手先上機

Fc

開心仔

輕推求解答

我係唔啱就剩係攞傢俬瓶中信就走

一個帳號冇得重覆買game 但一個買可以兩部機兩個帳號share玩
詳情你google switch 雙主機有教學

不嬲都唔得

你埋完人陷阱就del左人

咁sweet整飯盒

笑到肚痛

唔會 搖完傢俬就走

你搵完妹返去save下好啲 有人狂斷

我都係，想搞好成個島先

中左竹島同一隻彩鳥..

哇好正！好想要

咁刷刷得好慢

岩岩真係冇左你

是咪撞鬼
我add返你了

唔知係咪今朝搞到唔小心del左定點

我個d間唔中會送野比我
送衫同傢俬

邊有

眼絲回來了
嚇死me

我開頭仲有心機爆埋石，之後搖到傢私同拎咗diy就走

你想摸定係參觀

叫你柒頭瞓啦？

認同
我成日對隻企鵝講嘢 送嘢比佢同佢玩
講到其他島民妒忌
佢今日話想走

真係work咩

佢哋真係好得意！
有次傑克嗌錯蜜拉做媽咪又係好好笑
但我好想希薇雅快d走

但會唔會係兩個島定一個島2個人玩?

想問下第7隻動物 係咪要你邀請先會入
如果無 都係隨機

刷狼蛛
咩樣？

假山道具
菊花抱枕
櫻花石水盆
葉子雨傘

有無野啱？

捉佢返黎再做鄰居

Added

加左 比d木材你
想要新月椅

超新手果陣去nga睇過大陸人post
勁多TT刷錢bug撚，頭幾日已經成屋貴價傢私
清一式堆和風貴野倒模咁出黎

diy果d乜都無做，好多影完間屋就算
trade post都係鈴錢換機票傢私

睇完果d之後覺得港台TT得都好斯文

佢地d對話 我cap曬圖
好好笑
我覺得佢幾好呀
佢都送野比我

Thx

嚇死寶寶

我送野比你係咪要去你島

我第9隻都係露營黎 加油

幾時del我

用我機票抽唔抽到正野

杜如瘋 我再開過

執島執死 幫啲動物搬屋又要5萬

唔刷了 好攰 趕住陣間做功課
陣間出個List比你地睇

咁生性 我得隻火烏會關心（大姐姐屬性

本日丸丸廢文：

痴撚線

幫推

我拍手去廢島
冇拍去錢島

推到睇到

我好似5隻都唔同屬性
有隻自戀小青蛙都會送野比我
佢送左隻紙老虎比我 好q
可能我成日都送野比佢地
有次送左條魚
佢放係屋企

丸丸唔送野比你

係

依家

成個幾星期都未搵到第十隻，露營地上個星期嚟猩猩

絲打個島有無黃波斯菊同黃玫瑰？

到最後無希望就釣
今日刷到蘋果

邊個又斷

我第一隻想走嘅又係對佢最好嗰隻
成日送衫比佢都走

每一隻新島民都刷十次 如果冇想要嘅就隨緣算
（發現貓奴絲好有恆心）

會中其他生果島？？

有機會中

新手留名

想請問咩叫有妹？

我好彩 黎咗隻狼
本身仲打算出外島刷動物

講真好彩有得挽留
如果唔係我會好心痛
對耐咗有感情

灰撚左
開多次 沖涼了 如果斷左我所無解

有切菜板
點換

真係好貴

懷念耶耶

頭先出去幾次鱷魚青蛙樣衰熊

好富貴咁

如果可以摸就好 唔摸黎參觀玩吓都好 好正

會呀但我講緊動物個蘋果

好勁

係嫁 特別係頭幾隻
唔算最可愛 但真係有感情

仆街，整狼蛛島成個鐘得兩隻。明明竹島已經好做。
得兩隻，屌

準備填晒懸崖做平地再搞過

點拍法？

但佢地間屋個攞設好頺

拍咗手先出去 聽講有用

同感 開頭嚟個啲 唔想俾佢地走

我搬咗4隻去臨時房屋區，定好位再搬

土豪金

整左幾耐先肯走

我覺得而家得島中島先刷到狼蛛
上次去竹島一隻都無

想要

好多金套羅馬衫cls

想問咩叫有妹 我係新手

我試過見到隻岩心水既動物
掛住捉狼蛛唔記得邀請佢

屌心累

臨瞓都可以睇到王子喺度花式搞笑

一日搬得一間屋
我鏟到第三日已經好撚攰

貓頭鷹妹，有diy送

入得

我就係咁，之後刷咗幾日都冇好後悔

我又冇所謂
橫掂都拎唔到佢地啲傢俬

攞DIY卡 博物館嗰條友個妹

原來係咁 thx

請問 點解剷晒全部野+冇河
行咗好多圈都唔見狼蛛出

知道有得改屋由第三間開始已經規劃，但都搬左四次

配種金玫瑰需唔需要維持5星評價
定係拎到金水壺淋就得?

係咪寄錯野！

鏟島要用pro con先得唔係會手痛

捉狼蛛

有螻蛄，宜家好難出狼蛛了

我都鏟左勁多高地
本身好曬位

之後再刷 刷到幾個gym撚
gym撚無問題 但佢樣衰

Pro con打手
屌 俾你地講到好想買返個嚟feel下

咁即係佢仲要掘到全個島都係窿

有無得交換傢俬摸

我係將平地起晒做山再慢慢斬

金水壺就得
5星係for鈴蘭

我覺得有50萬up佛心炒蘿白算自制狼蛛島好晒心力

屌！

係 整完一兩次就唔想再整

.....我貴族黎 唔搞Rock系的

有兩個嘅我表示
你仲唔買
Splatoon版都係$438

屌金廁所

點解隻白色狼都咁貴

琴晚5張出草莓 上一轉8-9張出香草

地底有蟲，要咁樣

可能係我表達得唔好？

貴族都可以梳個咁既頭

已經準備好23張機票聽日刷動物

原來我隻黑人兔上榜...

屌記撚錯左

聽日放工去買先買埋感受下有幾正

好認真地覺得你講生果 係我低能

我一個係黑色 一個係splatoon

堅正嘅 個撳制嘅鍵程差好遠
菇嘅長度都舒服好多

王子又成功搞gag

一個印度神劍一個splatoon

如果多用電視玩，Pro 手制真係必買配件

[member]2594-7356-5991[/member]

我都係印度版，果時打splatoon 買超正

到底班打手 有幾多係有2個pro制

Sor頭先開咗妹妹場，有叫你
我而家訓啦，聽日見到你我會睇吓你有冇開島
巴打想要咩交換？

報答：

刷第七島民之旅
第一隻：細眼黃鼠仔
第二隻：劇毒綠河馬
第三隻：大舊衰粉熊
第四隻：黃綠大彩鳥
第五隻：支那黃馬騮

已經唔想曬里數去刷明明新手個陣遇到好多可愛野.....

想代購王冠同后冠
有大量你冇嘅貴價品

呢隻apple
好想要彼得同白馬

刷邊隻

打splatoon冇手制差好遠

報告*

Cls

係報應呀

綿羊

傑克

我岩岩仲諗你要報答啲

未換 但宜家有4萬8

應該唔關你事

早兩日比你地講到好吸引 已經買左個黑色
$438係行貨價？

收到風愚公買咗PRO CON嚟移山
手指唔會痛

快啲開島 我入去hea陣

聽晚試下睇下有無咁舒服先

我買嗰隻日版嚟

你用過就知joycon幾垃圾

聽佢地講到咁 好難唔心郁郁

之後raymond應該榮登榜首

好彩我好少係電視玩

包無後悔 動森推動pro con銷量

大佬你係叫我？

島柒

上網check完
藍框左3分唔夾嘅動物係咪一定會有一邊好快走

請問仲有妹/流星場嗎

但有個成日tabletop mode玩嘅巴打都買咗
你仲等咩？離開joy con 投入pro con嘅懷抱

依家先知咁貴，我隻小潤係露營自來鼠

又做打手

我攤係床玩多
有joy con個mon都唔知放邊

又金鋼棒

我都少 但成日揸住部機玩好攰
同埋待機個下 個角色成日自己郁 懷疑係個joy con虧虧地

有妹

可以幫手整月球 人工衛星 新月椅 星空牆 星星牆 黃金棒
記住帶棍

想要啲黏土同埋礦石

651879979954

1425L

動森幫任天堂搵夠幾年錢

d 打手連呢d 都整埋

大家利撚 想買個電視同電腦
同埋想整個槓鈴

你呢個係咪山島黎，山島係唔會有蟲，所以冇狼蛛

多重加密摺埋得唔得

應該虧左
聽過好多人自動向上／向下

多得大家幫我咋

你錯啦 就算係咩地方
Pro con都會陪住你
Pro con is designed to fit your life

Cls架你班友

我想瞓係裡面

禁成幾千下A制會死

加左

你入一入黎就ok~我直接訂比你

係 我個個就向右 成日想望上天睇星星就阻頭阻勢

有妹 有幾粒星

可以幫手整月球 人工衛星 新月椅 星空牆 星星牆 黃金棒
記住帶棍

想要啲木材同埋礦石

651879979954

1425L

咁快有咁多貴價野
呢度d大神真厲害
希望快d有升級商店啦

玩左咁耐終於自己個島唔洗再用梯同棍，但去外島都係要跟身...

訓係入面係咪會復活?

快啲買啦 唔試過唔知原來手制可以咁好用

加油

要WD40（真心）

好似要好耐時間先有得升

兩個島 同一部機先會同島

有無人好似我咁每晚熄機前都將人仔放上床瞓覺先save and quit

去外島起橋

原來手掣都可以咁好玩

咪就係，除左switch最貴得個10000蚊既音響...

成件事即刻舒服曬

pro con幫到你，仲諗咩

想買和服架同櫥櫃式廚房

仲未見到綿兒

30日

我拆晒

綿兒係咩類動物

要升級商店先可以易d出貴價野

聽晚買完上嚟講下試用感

果然係土豪

初玩嗰排仲會換睡衣先上床

應該tt友？
有個tt frd買左個13萬廚櫃，先可以托佢買到

四妹我放左間藍色傢俬display room
你下次黎睇下乜野無

買pro掣㩒A都㩒得舒服啲

係，唔洗再換道具趕路

落大雨D魚大部份貴魚黎，5 分鐘內劍魚x2 Coelacanth x1天氣變好少少即時收皮

有咩問題

我都會 唔攤上床唔㩒制

要見到綿兒先升到商店

聽日第28日了

唔知啦
同路人唔懷疑啦

好似玩咁耐得一兩日落雨

我都會 但依家懶咗有時擺佢係沙灘度瞓

而家呢？就咁撻上床

已加了 帶木材過黎

夜晚都要睇金剛棒
成班仲要生面口

想問完未？
仲可以黎嗎？

藍色雪櫃

貓奴絲想要杰克？

明就明 唔明都勿屌

Sorry 想問問 因為我屋企人做左島主 我淨係做到島民，見到島主有嘅diy島民點先有？

另外係atm度島主可以用飛行哩數換嘅diy 島民atm又唔見有，咁其實點先有？

有沒有生銹零件？

未

我建議你分機玩

張床係下格書枱上格床
冇撚得訓

咁代表我哋識咗28日了

第二朝沖咗出海

未有吞拿魚同上游果條就細雨，落狗屎果陣D魚真係rare fish island 咁

你地真係好hehe

好可愛

有張貝殻床 無事嘅

你又話瞓教 唔瞓就開機啦

係呀
刷到啦宜家日日同佢好恩愛

陣間寄俾你
我係咁諗到底寄左未

Miss左幾次

我屌

呂遊2.0

我啱啱收機 你見唔到我on咩

你真係好花心

第六次刷！Lucky number

你做咩搞我隻貓

等睇佢話要去其他島溝女

咁你下個目標係邊個

你係咪del咗我...

唔止呀嘛
我post 1已經喺度
你都係架啵

反轉猩猩！

收皮啦你

搵緊張靚床 想換撚咗佢

我同四子係老相識啦

冇目標

動森人仔嘛

點敢 我想講我啱先見到你係我塊板度畫咩

我一定要帶佢返嚟

想要電視

嗯？咩事？

再幫手？

有咩情況會發生

多謝游絲

del fd!

等離大佬幫手

我棄game呀

巴打仲有無得入？

梳大佬 係我畫的

啲人話佢地容易會成日鬧交

玩咗27日，得1日係落雨
無人島有無咁好氣候

終於認？

等正常果班都有埋升級商店
希望個生態會正常返d

del曬你哋

有妹 有幾粒星

可以幫手整月球 人工衛星 新月椅 星空牆 星星牆 黃金棒
記住帶棍

想要啲硬木材同埋礦石

651879979954

1425L

無野做

我做錯咩

咁咪幾好落雨好撚嘈喎

好多朋友無點on了

唔準搞我Raymond

太多花啦玩到後期

落雨唔洗淋花啊
但可唔可朝早就落啊屌

呀誠先係我正宮

佢自己都有呀 冷靜啲

想買街機各一，同整貝殼凳+玫瑰床

你開島比我我送樣野比你

我都見今日有巴打搵人淋花 淋嚟淨係for溝花？

Dave許完願？

到時TT正常化

已有樹熊

落雨唔使淋花係我每日既期待呀

種曬8隻花，每隻都幾十棵

藍色唔好啦

比我見糖糖 我幫你淋

聽日要交2000字依家0字
成日失憶唔記得寄左未

個金色彈弓diy遲左成日先出黎

我見我間雜貨舖嚟嚟去去都係個兩三種

都係
唔會分到d人係咪tt
依家呢度都潛藏左唔少啦我諗

要去人哋商店度買不同種子

我已經有真實色嘅樹熊唔會要佢

唔想去完之後爛菜

出發前有冇拍拍手呀

我一陣去加拿大 你嚟唔嚟

你唔見有班痴線佬成日係度求種子咩

拍到佢面紅啦已經
呢個島有粒金執

真係去到個陣
仲TT黎做乜

聽日去買下先見頭先有巴打啲金玫瑰好正咁

你要拍一晚 拍到佢面都青先中到好野

好呀

金要溝

開頭成日有巴絲開島我就衝入去睇下有咩種子

你唔係以為我會相信下嗎

但我依幾日睇 好多紅框都會嘈
哈想戀戀走 好可愛
但我岩岩又邀左隻袋鼠縫縫

小妹起橋
有冇大佬支助me

我全部過濾曬

即係唔夠落力拍
要拍耐d先得

真㗎 咁樣系統就會送佢入院 搭飛機你鍾意揸去邊都得

我去你島

拍個機師定拍個櫃臺？

我一日雨都未落過日日勁好天

溝到黑色出嚟，再黑色+黑色+金水壺就會出金玫瑰

其實係點拍？
咁？

個月亮光到似日頭

記得拍一晚要用PRO CON嚟㩒

好似係要金壺溝嘛

金水壺
點咁快淋壞 100 個

我嘅意思係睇商店分唔到TT

咁樣

頂你 pro con真係好 正

Cap低先thx四巴

我愛貓絲
等我聽日起身睇下啲動物捐左幾次

要問下王子佢點拍
睇下佢拍得岩唔岩

好似係要5星島wo

有咁多地方種咩？我本來都想，最後放棄左...

唔見咗個拍手動作?

而家商店已經升左級既都係 TT

記住940920呢組數字 佢會帶你去見你最想要嘅島民

仲係3星

唔好～我唔打算買住

應該得300..
我試過放幾日得700..

5星島就會有金水壺diy

啪多幾次囉今次

Last one

咁有排
西施惠仲係話景觀唔夠

代購巴唔係一日最多5件？

希望唔會咁
我原本想一砲比晒
但又想睇佢地係咪愛我

黑色要紅色特種花溝紅色特種花
而紅色特種要用紅色溝紅色

等賣曬蘿白就試上5星

接受左現實 啲島民好食懶飛都淨係出到幾百文錢

Cap埋呢度先多謝pro con巴

想請問吓黑圈嗰堆樹係唔係欄杆嘅一種嚟
另外紅圈點解啲花可以種喺自己鋪嘅地板到？
定呢兩種嘢都要等島3星之後先可以整？
跪求解答

好似得玫瑰先咁多花款

(黑色唔係普通紅加普通紅咩?

算啦唔會多架啦

之前放幾日見到幾千蚊已經好開心

柳絲好靚呀你邊到Cap

果班友仔連自己間屋都擴建唔到
仲想佢有錢起橋

你聽日開島比我 我考慮下捐唔捐

我叫芝牛堡堡..

你炸左我個島都似

我今日開左 岩岩返去睇 0蚊

唯有死死地氣自己比哂22萬

爸打 岩岩入完你度
已經訂左比你

都唔係架wo
我有次送左粒魚兒蛋比佢
佢比返一千蚊我

Pro con巴
夜媽媽笑死

好似唔係 普通紅同特種紅一樣樣

堡堡

講錢傷感情

係既 pro con巴

咩事呀

置頂張溝花圖

第7隻會係咩！！可唔可以比羊羊

我朵黑玫瑰好似係普通紅同普通紅

屌！！！

有啲難接受

佢地唔愛你

利申：我唔知架
唔識種花

屌我隻村民凌晨3點自己係到唱歌

即係中咩

係咩

反轉猩猩

你呢幅圖係nds版本？

聽日佢地每個人屋企門口我都要放陷阱

好詳盡原來係要格一格先配到

係喎，而家咁睇特種紅溝埋出藍色啵
唔好意思講錯咗，請屌

我日日買新衫比佢地著
咁對我

離遠見到灰色狼

行近啲睇 好撚多皺紋

係咪唱到走曬音

呢個花圖我唔知溝唔溝到
我等咗兩日無花出

咩樣架

點分啊咁？

邀左先
家有一老

今晚響離妹度埋左個
睇下佢會唔會踩到

呢個鐘數仲有冇流星島
未許願

老左你就唔要?

明明我先係動森post第一pro con打手

傻啦 點會屌你啊堡堡

更正返先 特種溝埋係出藍玫瑰
你要喺佢未開花鏟起佢另外擺
就咁睇樣係分唔到

我都話唔開島 我成島野 唔想執住

佢而定係床睇到都一定彈起身同你搵返出黎

你先係pro con巴

我冇諗過會有分老少 個下震震咗
以為係白白淨嘅靚狼B

真係唔洗訓架喎

哈哈

係 好嘈
但都要拍手俾佢

震驚

我個到有兩隻動物講啲嘢一樣重複咗

你又唔黎炸島點瞓

唯一一粒

你都未訓啫

食屎

我終於明啲人點解拎上黎問
因為真係唔知邀唔邀
唔邀下隻更唔啱心水就好笑

我上網搵睇清楚先

做完野

剛才我播kk快歌，彭花急口令咁唱，笑死我

樹枝

Pro con巴

俾張圖嚟睇下 唔屌你啦最多

我個隻朝早又唱 夜晚又唱

好耐無上嚟王子仲記得我
我google search animal crossing flower garden design搵的

我都想埋 我今日仲係島執左30粒草

我幾鍾意loop佢地唱歌 好治癒

我整完野嚟

我反而想聽佢地唱 佢地好少唱

風信子出左一個紫
菊花出左兩個粉

跪求聽日3星

圖

大家可以出 屌你個島係我定你架.jpg 比我了

四妹收野啦

我果個點算
要再入黎比錢你?
然後你比返我寄比你果個我?

風水入面顏色係要寫明黃紅綠色先計？
同埋綠色植物計落綠嗎？

姐姐考慮下

我個堆仲會大合唱 成日喺廣場打等

我啲菊都好爭氣出粉
咁多花入面係菊花最好種

樓上有人話係nds年代

係咪踩得好開心

咁你有冇錄起佢

下次去你度睇花ok？
唔鏟上黎我分唔到粉定紫

有

咁我瞓啦

但本身都會自己繁殖，點知佢係自己繁殖定係特種可能要等佢出到藍色先確認到

你夠3星標準就會即刻3左

哭𠹌佐，諗咗勁耐個花園點整好

頂你你分開埋

我今日左邊下面條路封死左 逼住走上面就中伏

其實合眼緣就邀啦
邊可能10個都咁靚

佢唱到走音 好似吹緊牧童笛咁
不過我都係得一隻唱

暫時分的惟一方法？

我玩到咁多日 種嚟種去都淨係種銀蓮花

灰太狼

所以要眼明手快

唔似小朋友唱歌咩 我試過兩個係廣場唱 佢唱咁耐 我睇咁耐

波斯菊都易出

有妹又推快左
想問點叫動物改口頭禪？

我都明...

風信子係藍同紫分唔到

真 再唔係咪傾兩句 睇下夾唔夾嘴型

聽日再黎玩過 去男人到執定雜草

我個堆會係廣場做運動同一齊飲茶

食我隻豬

我都種咗兩朵紫色出嚟

下次試下日頭刷 我日頭出親都唔差

明明小朋友唱歌好聽d

今日耿鬼巴入黎我都有問佢新生既鬱金香咩色
完全睇唔到橙定紅

要夠fd先改到

想要玫瑰種子

傾第2次好似要邀？

你講咩

熄咗機

多謝游絲

不了我決定封島一個月

5:00 deadline今朝個啲劇柒！

我次次以為係紫
一鏟又係粉

我得鬱金香有新色

你係咪話呀誠唱得唔好聽

你咁快種花
我初期都唔識野

未見過飲茶
我個啲成日火影跑 好On9

佢話我唔夠人
5點黎第9隻

誠誠最好聽

用黎做鈴聲

番工個兩個 又話訓

前幾日無意間配左花 見到唔同色 好驚喜

想睇raymond 唱 覺得應該幾好笑

開始懷疑自己係色盲

咁快 見唔到靚poster

搵我分 分色之鬼

開俾禾

四子呢排返工攰

傾1次都已經好幾句啦

我大你一日

都似
我個陣以為我個隻係唱歌tum佢個仔訓

比你發現左

未聽過點答你 我又唔講大話

係囉

佢地食羊架
你有冇睇架

好似8隻已經可以3星

依家啲人好惡...

分唔分到阿保同反轉猩猩

好明顯唔同架wo

都未到5點
睇日出呀

你宜家過黎望

........
咩呀....
豬呀？

你想做咩

唔知 撚屌西施惠講

堡堡
靠你了

佢又幾有禮貌咁 但把聲老牛到一個點

佢係堡堡 咁我係咩？condom?

睇唔起我

你當左係三隻小豬？
屌你 本身都想瞓 又笑醒左

行下街畫下畫
你咁諗我

哈哈 我分色力好勁

15 16。。

晏啲嚟

八婆！
會唔會係太多大頭菜

問下眼絲邊個惡

我有好乖睇曬QnA
我整左3個花既圍欄
種唔同花
玫瑰都好似有橙色

有票咪繼續 無咪要住先

下 唔係三隻小豬係咩我個年代係聽呢啲故仔架啦

隻字又食得幾搞笑

佢無話多雜物

三色堇異色（藍/紅黃）換玫瑰花種子⋯（1換10）

佢地放幾張椅子 係廣場到嘆茶

決定繼續 希望下個會更好

有花圍欄？

咁開比你 不過個島水多過路

灰太狼喎我行過書局都會見到佢地啲書

要諗姐係唔係咁鍾意啦
下個會更好

唉

不過我10隻黎晒先3星

想炸島？

變左感情advice

明明咩都無做過
星期六日黎玩

好得意 下次影嚟睇下

愛人啦好未
離妹(愛人)

咩呀。。。。
羊呀
喜羊羊wo

條友真係唔識架

一樣道理

好人巴入場已經變左炸島代表

我唔玩啦

離妹冇得輸

謝絕國產野

我無野講

唔係
就咁圍住d花
有機會你黎睇下

唔該晒

嘈但係10k bell D魚同狼蛛都spawn 多左，分幾鐘內2隻

中肯

係入面得隻人類要做野
佢地間屋要最細就算。
人類仲要規劃成個島俾佢地住

又無野講

大約係咁

唔同年代 冇計

本王子咋

好 第八隻！

花圍欄 正

有冇人有星睇
想訓前無腦禁下星

堡堡有啲料到

得閒過黎睇下
種得好辛苦

大膽！

要左隻老狼？

點啊 估唔到你原來咁on9
我識你 你真人講野好低b架

冇呀 同佢影左合照就走

灰太狼冇人要

等你

如果王子啲真人fd 睇到啲post 唔知會有咩反應

好慘啊

佢見fd前會轉樣

你兩個又話訓？

真係識佢真人咁

Lm等睇第8隻

中左藍色袋鼠好得意呀買大送細

刷第七島民之旅
第一隻：細眼黃鼠仔
第二隻：劇毒綠河馬
第三隻：大舊衰粉熊
第四隻：黃綠大彩鳥
第五隻：支那黃馬騮
第六隻：深藍樹熊仔
第七隻：六十路灰狼

多謝你地嘅出現令我遇上買一送二袋鼠

哈爾王子咁

會斬9佢地啲樹 然後佢地斬9我

到底巴打你咩更架

我有佢三分一要還神啦

24小時

有冇圖

要同你講good night

到底王子係絲定巴

我考考你地記憶深藍色 有Pat MK啡斜陰

懶得影

我要埋goodnight kiss

佢好型

我重想生存

咦～好壞啊你

深藍定紫呀

你的diy 卡？
你學識咗留黎做咩？

我係咁質我重複咗的diy卡比人
今次比4張佢，佢扔返2張比我話佢已經有。

深藍

男人老狗..

佢之前黎已經打爆過我啲石
佢一黎我好想用減號趕鳩佢不過覺得太過分忍住左

你唔同我講嘅？

你應該cut wifi扮斷線

想問邊到有 豬嘴 眼鏡 黃頭盔 黑衫 黑褲 黑波鞋 qr

good night堡堡

我都有隻 買大送細mk啡頭髮
但紫色

你下次去打爆返佢啲石

晚安

你覺得我係巴就係巴 絲就係絲嘻

好鬼q呀 想偷左隻細嘅擺係屋企

見到有卡放係地下
過去望下好正常咋????

唔比人望做乜又要放係地下

同埋有其他朋友黎做乜要走
唔可以一齊玩架咩
呢個真係你朋友黎

佢係咪黃色衫架

我本身諗住有朋友黎 係一齊玩傾下計架嘛
我兩個朋友一黎到無講野 兩個玩
心諗 屌 你地兩個自私玩 黎我個島做乜鳩

摸妹場開比咁多朋友都預左佢地唔會留得耐既
通常都係得連登巴絲留低同我講兩句

Set番朋友同最佳好友嘛
淨係開最佳好友場

綠綠地

一開始諗住現實朋友可以做最佳好友

你地真係唔洗訓

都伏左唔少

我同你應該同一隻
你聽朝再睇 佢咩色

大家咁話啦 你又唔訓既

我記得你麻麻佢

Del番佢走

望下係好正常呀 但佢笠聲唔出就拎左喎

佢同其他朋友係兩個圈子

我幾中意佢
另一個絲打就麻麻佢

想太多

打機
準備啦再唔訓頂唔順要食野

笠聲唔出咁就仆街左D

不過兩個圈子一齊玩又無咩問題

我同事同我朋友本身兩個圈子
依家都加埋入同一個GP一齊玩
做咩唔可以一齊玩咁搞笑

食宵夜time

因為動森 已經日夜顛倒左唔知幾多個晚上

講還講

你睇下係咪＃290個隻袋鼠

佢地兩個無啦啦黎左 但係無出過聲 兩個自私玩
所以我先問你地同現實既人係點

Ok。thx

仍然係芝士麵 今晚冇乜特別野食

頂多加個白桃Jelly

夜晚睇有色差 聽日就知

搞到我都好想食啲野

落左一日內第二場雨，兩個fish bites 釣埋吞拿魚

我點都會講聲 廢事咁Kam啦講真

食飽飽先有力玩動森

英國乜柒都冇，又要煮牛肉飯

stay safe呀巴打

我D FD都有禮貌
走會講聲

諗緊食唔食多個壽桃牌河粉今日個芝士麵係細杯

壽桃

睇完呢個即刻唔係好肚餓

屋企淨低冇買好耐了

寧願捱餓

我都係

真，用肝換取島評分

留低唔食每晚post出黎幫手減食慾

我聽日去買零食蛋糕算

一起踏上增肥之路

四葉好好人
多謝你

1000